唔見銀包..

今日15:30-33分係58M向良景方向,盈豐站落車...
落車後發現唔見銀包,跑返去良景總站仲差D俾輕鐵撞..
去到良景站頭沖上車搵已經搵唔返...問站頭又無,
入邊得兩張今日返實習公司出嘅支票,70元,身份證銀行卡等等

款式係拉鍊款藍黑色....porter牌(家姐送的生日禮物)
如有拾獲,希望能當可憐我交去就近警署或聯絡我

因為時間太急...個入境處網太廢入唔到去預約...點樣可以出到境...
19號就要上機...點算...心急人上

push

求好心人....

連登很好多好心巴打我相信...

幫你推下啦
連登有鬼好人咩 之前都試過 連幫推嘅人都冇 死心啦

幫你推下

推

我唔係咩有錢人...捱到咩錢都無先等到實習公司出糧...點知拎完就..

老人區預左比啲大媽啊叔執撚左自己用 身份證你睇下垃圾桶有冇 唔係落井下石 班老鬼真係會咁做

唔該你...多謝

我都驚係老人家執左...老人家幾十蚊都會貪...希望有巴絲執到...

推下啦
上一單執銀包
個學生執撚左俾差佬
反而比事主屌佢拎哂啲錢

我個銀包得兩張有人名嘅票同個七十蚊...佢都拎唔到咩...我只係求有返張身份證同兩張票,黎緊無錢生活又要借....

支票係劃線定點先？係咪都追蹤到？

幫你推下 咁唔小心

對唔住...我咁大個人第一次唔見銀包...

有人名....唔知追唔追蹤到..

推...

幫推

好亂..

幫推 咁唔小心

Rip

19號上機就好簡單，揸護照基本上已可出境
只不過行唔到e道

推...求求天地做好人，好心好報

幫推 po埋去屯門個FB page到喇

路過一推

rip
推

幫打～～

打錯字

整街招落街貼啦
老人家唔會上連登用fb

推，多謝各位幫推

有post我唔介意俾人起底..我只係想有返個銀包

有無巴打知補領身分證洗唔洗（定駛唔駛）帶報失紙，今日係警車上邊報失，佢單係俾咗報案編號我，無俾報失紙我

上網報多鑊

之後再影印張報案紙出尼就係當報失紙咁用？

我知我膠我唔小心 但希望有好心執到嘅爸絲可以見到啲個post

推多次

屯門人幫你推下啦

邊間銀行既支票?BEARER有無刪?
有無劃線?

Push

有劃線，匯豐

出境果道好易搞
你即刻去補領身份證 會比張行街紙你先
用果張野可以出到境 不過要行COUNTER

謝謝你，我預約左，最快都下星期一先去到補領

唔見身份證已經唔使報失 直接去補領
唔一定要預約 因為一般都要排三日後 你急嘅直接去現場等啦
補領完張收據出境係唔可以用 但基本上十個工作天搞掂 你19號飛就仲趕到
趕唔到嘅用passport一樣出到境
尼你老母

嗰張出唔到境 用passport

對唔住...手殘打錯字，你見我開post個到唔係打啲個尼係打黎的，對唔住

支票兩張 可以叫支票人停左佢再開過
150/張手續費左右
身份證可以直接補領
19號聽日去搞一定搞得到啦
同埋護照出到境 放心

你去邊先？
只要唔係返大陸就可以用passport 出境
好似係

去日本...

見你個名
幫你推下

多謝巴打

一推再推，只想推到連登裡熱門分頁，從來多麼可笑，我的真正目標，一推再推...

原來沒有，從來都沒有

推推推推推

漆黑眼睛

痴人說夢話

無奈之下只好把希望寄託在這裡

係咪order cheque 如果係既其他人兌唔到
你試下叫出票果邊睇下肯唔肯報失張票再出過張俾你啦
等人執到俾你既可能性差唔多等於零